\section{Wędrowiec}

Nie oglądaj się za siebie, kiedy wstaje brzask \chords{a C}
Ruszaj dalej w świat nie zatrzymuj się \chords{G d a}
Sam wybierasz swoją drogę z wiatrem czy pod wiatr \chords{a C}
Znasz tu każdy szlak przestrzeń woła cię \chords{G d a}
\\
Ref: \\
Przecież wiesz, że dla ciebie każdy nowy dzień \chords{C G d a}
Przecież wiesz, że dla ciebie chłodny lasu cień \chords{C G d a}
Przecież wiesz, jak upalna bywa letnia noc \chords{C G d a}
Przecież wiesz, że wędrowca los to jest twój los \chords{C G d a}
\\
Lśni w oddali toń jeziora słyszysz ptaków krzyk\\
Tu odpoczniesz dziś i nabierzesz sił\\
Ale jutro znów wyruszysz na swój stary szlak\\
Będziesz dale szedł tam gdzie pędzi wiatr\\
\\
Ref: \\
Przecież wiesz, że dla ciebie każdy nowy dzień\\
Przecież wiesz, że dla ciebie chłodny lasu cień\\
Przecież wiesz, jak upalna bywa letnia noc\\
Przecież wiesz, że wędrowca los to jest twój los\\
